【本土研究社又贏】建築師大行送咗百幾箱文件過黎

鳴謝王歐陽（香港）有限公司送出百多箱舊規劃文件給本土研究社，長遠有助我們進行關於香港城市規劃制度的研究！🙏🙏

我們希望盡快將文件電子化備檔，有興趣幫忙的朋友歡迎上來勞動！💪💪

#王歐陽
#本地最歷史悠久華人建築師樓
#城市規劃
#OZP
#強勁檔案庫
#大感謝

度縮老細又贏！

1 公司慳返請人做filing
2 慳返租倉擺文件
3 慳返買scanner做電子化

記住OCR埋

我們希望盡快將文件電子化備檔，有興趣幫忙的朋友歡迎上來勞動！

叫返王歐陽畀錢你地做scanning la

咁間行肯定度過對自己有利先送嘅唔通好心做善事咩
不過重點係堆文件嘅內容

點會死錯人